仆街公司淨係接受政府醫院或政府門診假紙

私家診所唔接受
你病一係就用自己假期請假
一係就去急症等全日
病到半死都要爬到老遠慢慢等

其實咁樣有無違例

利申: 郁唔到，用左自己假

屌係咪得我間公司咁仆街

合約點寫

咁仆街

咁仲好，當請no pay

咁撚仆街開佢名啦

咁樣有無違勞工例？

ys , 反正都冇錢/辛撚苦
直接當射波唔駛煩 , 反正真有病都係會睇醫生拎醫生紙 . 佢唔認可no pay還no pay但唔可以炒左你

lm學嘢

你請夠over 4日病假就一定有4/5 人工(法例)
但係請一日公司可以no pay , 勞工處講過係你同僱主deal返黎

印象中好似公司有權指定醫生
勞工真係冇乜計.
但係讚成你開名, 一齊杯葛呢d 撚樣公司